"Houd je mond," zei hij met een eed, "anders wordt het slechter voor je."
Ze voelde dat ze machteloos was en hield haar hart zo goed mogelijk ze kon ophouden met worstelen.
"Heb je haar?"
vroeg een andere stem, die ze herkende als die van de man Simon.
De man die haar gevangen had gemaakt, antwoordde bevestigend.
